3000筆直an機請出招

之前買落既屌米終於壞咗
希望唔再用中國野

iPhone se

秒

pixel3a

紅米9 $999
你都知小米抵用啦
唔通買samsung 咩
半年就壞拎上去就屈你壞底板
用家問題

買行貨驚乜嘢？
個保養俾你食咗？

黃台etopia s10lite

A71

紅米9買水貨有4gb ram
行貨得3gb

水貨？